林鄭落台先抑或收到1皮野先？

等睇等到林鄭落台都未有錢收

等到2046